不如講下點改善公開畫畫/填色/作文比賽既制度

成班垃圾講咩即場畫一次 用下腦都知道唔work啦 弱智
又話咩評判咁都俾俾冠軍 根本制度問題
諗下有咩有建設性既提議好過啦

即場比賽係最好

三甲 要即場 再比賽多一個項目

用下個腦先出聲啦

作為公司比賽既搞手, 又好難下下book個場出黎俾人參加比賽, 日期時間限制亦令參賽者卻步, 上網/公開派表真係最簡單, 亦收到最多feedback
有冇計

改善:劃一規定只能由學校代報名,比賽需於學校內老師監督下進行,例如視藝堂,如課堂內未能完成,由老師暫時保管,下堂再繼續
缺點:家長仍有機會賄賂相關教師/學校高層,但由於成本增加(人情牌/$$),可大大減低犯罪意圖同機會

呢個都不失為一個方法

其實好多模型比賽，攝影比賽 甚至功課
都有槍手
跟本解決唔到

用腦黎贏都係技術

其他乜都要管已經代表係垃圾。

不過如果真係俾意見，得獎者要親身於領獎前，set個15分鐘油得曬嘅小公仔測試下都得。

如果冇親身，就連樣連手拍條片。

點會改唔到, 攞獎果班即場畫一次已經解決到啦, 點會唔work

咁撚低質就收嗲啦

測試就難d 不過加一條5分鐘既製作花絮短片好似唔錯

親子真係無敵

點會難，好似今次咁，上到去油返隻比卡超咪得，應該三個字左右。

有point咪駁囉, 小學雞式謾罵唔會顯得你高質d架

我見d人屌個評審真係好撚on9

check乜鬼丫，香港人唔可信，直接取消晒呢類event好過啦

好難有其他辦法 ... 只得現場, 咪 book 間學校個 hall 搞, 有興趣咪參加, 無興趣咪撚就囉 ..... 徙氣 ....

叫個冠軍去油 油到咩程度先可以頒個獎?邊個決定幾多個%似先可以頒獎? 油得唔似邊個補上? 叫幾個個後補喺後面等?
用下腦先講啦 搞過event未呀? work work work on99

改善來做咩
反正都係俾錢來宣傳 on99

BOOK場地要錢要人力要資源
有時啲主辦單位淨係想用低成本搞下活動,提升知名度, 唔會想搞咁多
一係要求拍10分鐘段片,由空白開始上色,中間不得剪接?